綜藝咖女星外型太火辣！ 竟遭網友揚言威脅：「要強暴妳」

南韓綜藝咖女星姜藝彬（강예빈），雖演出過戲劇不過有個「牛鞭妹」的暱稱，有著E級棒的惹火身材，參與綜藝節目時經常以性感形象示人，她去年還曾來MTV台節目《拜託了! 女神Oh! My Venus》，介紹美妝與被突襲檢查包包，親民大方個性卻反而帶來負面影響，幾年前就曾傳出她在節目自爆，曾有網友留言威脅，讓她嚇得好一陣子都不敢出門。

姜藝彬過去曾在記者活動上，穿著低胸小禮服下滑，瞬間性感爆乳而嬌羞，還以銷魂表情「大啖牛鞭」而爆紅，雄偉豪乳和渾圓飽滿的蜜桃臀，奪下韓國男人性幻想對象冠軍，甚至不少男性觀眾寫信要求電視台，一定要讓她爆乳上節目，因此雖然她被歸類為綜藝咖，不過節目中火辣程度，絲毫不輸給寫真女星。

然而這反而讓姜藝彬造成威脅，她就曾自爆有網友上網留言威脅，她說：「那篇文章不但說要強暴我，還寫：『到現在都沒人對她出手，看來我們韓國男人太善良了。』讓我當時嚇到不敢出門，連收快遞都不敢開門」然而對方很快就將文章刪除，雖然她大受打擊，不過只能認定該網友已在反省，因此沒有提告，不過仍心有餘悸。

▲▼南韓女星姜藝彬京常以火辣性感造型示人。（圖／翻攝自姜藝彬IG）

▲南韓綜藝女神姜藝彬曾上過《拜託了! 女神》節目。

▲姜藝彬火辣好身材「高深莫測」。（圖／翻攝自姜藝彬IG）

▲姜藝彬爆曾遭因形象太性感，網友威脅要強暴她。（圖／翻攝自姜藝彬IG）

個樣好老

姜藝彬(37)

膠到

37了

真波
咀整過
兩邊頰打過針

個臥蠶假撚到呢...

要打柒你

你屌埋我果份

不了 個樣老到

唔客氣啦

d泡菜仔好中意呢d膠樣

提告!!

假波
側面好假 成個矽膠型